揭曾志偉遊日車禍同車女伴身份

意外發生時，志偉同行還有一名40多歲李姓女友人，據知，這名同行女友人，正是兩年前跟志偉同遊大阪逛家品店被拍下照片的化妝師Vanus Li，而Vanus亦是14年4月，因心臟病猝逝的無綫資深化妝師張家萬（Gary）的太太。

現年40多歲的Vanus人稱阿雪，據知她目前不但是志偉的御用化妝師，志偉工作上很多大小事務都由她負責處理，二人經常都會結伴到處飛。由於Vanus以前曾在無綫當髮型師，故跟不少藝人都熟稔，其社交網除了上載和志偉的合照，亦有跟佘詩曼、杜德偉夫婦、江欣燕等藝人的合照。

車禍消息傳出後，Vanus今日亦有更新社交網，在Ig上載咗一張由室內拍向窗外的雪景相，窗前還放了兩個公仔，分別有一個聖誕老人及一隻小鹿。Vanus還留言：「Beautiful Boxing Day. All the best」然後再加hashtag寫「#thankfulus #cherish #grateful #unforgettable」(感恩 珍惜 感激 難忘)不過，呢個post只上載了數小時，及後已被刪除！

應該普通朋友一齊旅行 用架仔既漢字詞語 應該無‘肉體關係’嘅

未亡人

閱

第二張我第一眼以為佘詩曼

張家萬泉下有知......

WILF : Widow I'd Like to FUCK

負責set super個頭？

幾靚女，應該有食

飯＊

第一眼以為係 坤哥

前偽人會長好照顧同行手足遺孀嘅下半/生身生活。

其實係邊個撞邊個

好型又有女人味

成隻龜公咁

我勁Ｄ定你老公勁Ｄ

打和 Super

幾正
好難忍到唔食

梁家輝真係做九叔

我話酒呀！

曾志偉好矮好矮，下面像花生米

佢地一齊去旅行有無扑野?

咁快就搵第二個！正臭閪！

志偉哥份人咁正直，點會？

大小姐

今次會唔會又被人屈強姦人老婆？

靚喎，呢個年紀

點會唔扑野呀，你當志矮係純情小男生？
只索女方條底褲？

嘩 ...... 獎門人去雪地打仗呀？

曾志偉 屌你老母 快撚d死

份人直啲定係條野直啲呢？

得一個老婆咩

坤哥

好正常姐 唔覺有問題

極度懷疑呢單新聞想改變米奇嘅勇武派形象

正印曾太(第二任)宋麗華駕到，一切妖孽邪花迴避！

得我覺得最後嗰張似男人？

到今時今日仲有連登仔思想係老公死左咁耐,未亡人要守生寡?
唔係掛?
我而家究竟活係2018定1028?
呢度係香港定大陸?

CLS
不過今晚我都會搵番套未亡人J下先

第1張相，第1眼以為係糖妹

咪就係
寡婦都有性需要㗎

Boxing Day

獎門人一定晚晚扑佢

點解佢冇事

有啲Mani feel，呢種女人真係好吸引

粒癦都玩成晚

推高官,偷食再加醉酒
呢單野真係0.01%機率

扲個龜頭係咁磨落去

實插到呀呀聲 再用個淫樣望住志偉 「射呀 射哂去呀!」

曾志偉有老婆㗎喎，你又乜撚嘢思想

成個北島玲咁嘅樣

熱麗迪巴咁款

狼虎之年無得扑嘢慘過死

成班係到腦補

成條青瓜咁樣

係囉,老公2014年過左身
仲咩鬼?唔通最早都2024年先可以扑?
唔係幫米奇講好說話
只係估唔到連登仔思想咁守舊

其實屌得過

識人熟娛樂圈 曾同阮 兩個都出軌叫雞

人妻溫泉二日一泊

40多歲黎講又ok

搵唔到ig

一泊兩日

Super !!!

廿年前應該好靚

而家都靚到成個女明星咁

死鬼老公帽是甚麼顏色

食左未?

無綫化妝師張家萬（Gary）昨晚於沙田設靈，曾志偉、黎耀祥等數十藝人致祭，志偉與Gary在獎門人系列合作多時，他在台上致悼詞時泣不成聲，大讚Gary是個力求完美的人：「肥姐終於有人幫佢化妝，Gary你安息啦！我哋會好好照顧阿雪（Gary嫂），我哋好快見。」

幾年前講既野
果然講得出做得到

佢老公都死左幾年咁都正常既

嘉玲姐味話左獎門人可以入到玲姐的世界

果時係咪經已有路？
會唔會唔係同條屍握手，而係同條屍老婆...

何硬屎黎既

女伴含撚搞到志偉腳仔軟

有食唔食 ......

米奇叫雞都係新聞？
全盛時間，長安有間酒店佢有份做老細添，每次北上踢克波就去食全餐

正野黎

幾似miki

成個梁榮忠咁嘅樣喎

狼虎之年，需求好大的，可以玩打真軍無限中出。

食色性也, 都咁多年仲未修心養性

ok wo

大丈夫其實係成班人自傳式電影

似地位權力吸引d

打和

識食

掛名曾太,長期係加拿大,都唔撚理曾志偉

志在分身家既啫

當年在台灣 米奇應該訓過唔少台妹

而Vanus亦是14年4月，因心臟病猝逝的無綫資深化妝師張家萬（Gary）的太太。

食未亡人

靠個名搵『食』已經千人斬

40幾歲又keep得幾好

依條仆街食埋咁多女
好期待佢收尾果幾年

其實我覺得佢好撚勁
雖然又矮又肥
但有演技
有主持控制能力
人脈極廣 兩岸四地都有 可以整死TVB
之前咁多醜聞都仲有條女同佢去旅行
你估淨係權力同埋錢可以留到人咩

連登仔笑矮仔老婆守生寡啫

講呢啲連登人士get 唔到㗎

志矮都六章幾
你估連登仔十幾歲，見女就扯旗咩

佢用口才見識都追到女
連登仔連同女神吹水都驚

張米妮係咪米奇食到厭?

都

唔係呢次車禍佢兩個都唔會穿bot

志偉又要開記者會

撞鬼

應該幾好扑

好撚7正喎
眼大大

除左幅眼鏡靚過阿蛇

真男人

我地錯怪志偉

諗起香港仔呢套電影

洗心革面唔再老强，改為進攻 lonely hearts

戰鬥格，好想食

成隊足球隊嬴波去興祝

偷食都講到咁正義?

一講我都覺得似？

好正
想屌

好似偽毒
J唔落

撚餅
釀入去

所有淫賤新聞都有佢 其實好煩

都幾公開下，之前啲傳媒可能俾面唔報姐

長安？叫咩名先，成日上開去做野

確係幾靚

神交！純粹神交！

御用化妝師唔係浪得虛名

未亡人 40歲 狼虎之年老公又唔係身邊

係我就食佢啦

屌到啪啪聲出晒白膠漿

出去工“幹”
爽死，比人捉到兩個一齊可以大條道理
佢係我化妝師，做乜唔可以一齊活動

咁你兩個咩人士？ 點稱呼？ 過客呀？

應該會，睇佢個咀成日含住野影個樣真係。。
應該好含得！

有啲似黃伊汶

呢個叫咩名

好撚仆街

係咪痴撚線架。。人走左唔好拎人地d相出黎玩啦。。呢d尊重要有！
連登有你呢d仆街真係。。

真係唔好笑又無人性...

含笑九泉

竟然冇人覺得似張可頤 今朝淨係睇相我以為係佢黎

死鬼老公算不算戴帽

唔似，女伴靚d

一泊二日

我都幾鍾意呢個系列，感覺相對算真實d

呢張正到呀，畫面出晒黎
佢d caption 仲成日loveualways loveishere so much fun

乜鳩英文黎。。。
U knows me always

一泊二日温泉旅行

咬住講
即係你知我口含

矮仔都有人吹奏
吹埋啲龍心流馬車

連登真係一個好有趣嘅地方

屌得兩個仲唔係一泊二日！好撚正

事實證明有錢真係咩女都食到

矮仔閒閒地幾億身家
夠晒吹奏啦

應該唔關錢事
不過有1泊2日溫泉 好食D